光天化日公然打茄輪

當周圍啲人死架？鳩痕西痕就去爆房啦

想打埋一份咪出聲囉

低質

關你撚事咩 又周街影人相 死變態佬

關你撚事咩

關你撚事咩on9仔
咩都影上嚟

葡萄？

影我做乜

你葡萄咪去叫雞囉